---
title: "bhalegundi baalaa song lyrics"
album: "Sreekaram"
artist: "Mickey J. Meyer"
lyricist: "Penchal Das"
director: "Kishor B"
path: "/albums/sreekaram-lyrics"
song: "Bhalegundi Baalaa - Vachhanantivo Pothanantivo"
image: ../../images/albumart/sreekaram.jpg
date: 2021-03-11
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/YOgx7hmoTfw"
type: "love"
singers:
  - Penchal Das
  - Nutana Mohan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo pothanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo pothanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagalu balukuthave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagalu balukuthave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattaminda poyye alakala silaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattaminda poyye alakala silaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalegundi bala,
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalegundi bala,"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhani edhana, dhani edhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhani edhana, dhani edhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhani edhana unde poola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhani edhana unde poola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poola raika bhalegundhi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poola raika bhalegundhi bala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo pothanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo pothanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagalu balukuthave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagalu balukuthave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo pothanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo pothanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagalu balukuthave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagalu balukuthave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattaminda haa, kattaminda bhale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattaminda haa, kattaminda bhale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattaminda poyye alakala silaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattaminda poyye alakala silaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalegundi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalegundi bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhani edhana, dhani edhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhani edhana, dhani edhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhani edhana unde poola
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhani edhana unde poola"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poola raika bhalegundhi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poola raika bhalegundhi bala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arererere nari nari vayyari sundari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arererere nari nari vayyari sundari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvu mukhamu dhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvu mukhamu dhana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naree naree vayari sundari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naree naree vayari sundari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvu mukhamu dhana, Nee navvu mokhamNee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvu mukhamu dhana, Nee navvu mokhamNee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvu mokham, Nee navvu mokham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvu mokham, Nee navvu mokham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mindha nanganachi, Alaka bhalegundi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mindha nanganachi, Alaka bhalegundi bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee navvu mokham mindha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee navvu mokham mindha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanganachi alaka bhalegundi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanganachi alaka bhalegundi bala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo pothanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo pothanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagalu balukuthave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagalu balukuthave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattaminda poyye alakala silaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattaminda poyye alakala silaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalegundi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalegundi bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhani edhana unde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhani edhana unde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poola poola raika bhalegundhi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poola poola raika bhalegundhi bala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thikkaregi ekkinavu komali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thikkaregi ekkinavu komali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alaka nulaka mancham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alaka nulaka mancham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thikkaregi ekkinavu komali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thikkaregi ekkinavu komali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alaka nulaka mancham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alaka nulaka mancham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasandha povva neeku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasandha povva neeku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alaka elane agudu seya thaguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alaka elane agudu seya thaguna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alasandha povva neeku alaka elane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alasandha povva neeku alaka elane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Agudu seya thaguna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Agudu seya thaguna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo arre vachhanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo arre vachhanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhanantivo pothanantivo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhanantivo pothanantivo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vagalu balukuthave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vagalu balukuthave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattaminda poyye alakala silaka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattaminda poyye alakala silaka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalegundi bala dhani edhana unde
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalegundi bala dhani edhana unde"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poola poola raika bhalegundhi bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poola poola raika bhalegundhi bala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are re re re re
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are re re re re"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suruku soopu sorakatthulisarake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suruku soopu sorakatthulisarake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinta ela bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinta ela bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Suruku soopu sorakatthulisarake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Suruku soopu sorakatthulisarake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chinta ela bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chinta ela bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Karamaina mudhi karamaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Karamaina mudhi karamaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mudhi karamaina nee moothi irupulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mudhi karamaina nee moothi irupulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bhalegunnaye bala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bhalegunnaye bala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee alaka theeranoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee alaka theeranoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emi bharanamu ivvagalanu bhama
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emi bharanamu ivvagalanu bhama"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennelaina emantha nachhadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennelaina emantha nachhadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennelaina emantha nachhadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennelaina emantha nachhadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvuleni chota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvuleni chota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennelaina emantha nachhadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennelaina emantha nachhadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvuleni chota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvuleni chota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pakkanunte, nuvvu pakkanunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pakkanunte, nuvvu pakkanunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu pakkanunte inkemi vaddhule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu pakkanunte inkemi vaddhule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chentha chera rava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chentha chera rava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inkanaina pattinchukuntanani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inkanaina pattinchukuntanani"/>
</div>
</pre>
